旺角開始多人Live post(2)

繼續

咪撚比五毛鳩推d 垃圾post 上頂

推

又沉撚曬live post

Now直播個呀叔咩事
班狗驚到咁？

係咪自己林左火水

尖咀果批仲守緊

push

咩料?

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

啱啱見到，點解會係果個位？

D記者都好快手下

MK又準備對完全無gear 既巿民放TG

痴線㩒左一個係地下